EPOCH 0 COMPLETED @ 11:51 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: i the you world # is a the i world of. a. and the'to the the. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: i the lot, of the, the.. and'a to the to the. the world. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: and the you world #, a to the, and world, a to to the the world # of 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: i'a to lot. the is lot of. a to you world. a. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: i'a a. be the time. the. the... a # be. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: the the world of the, the,,. and world is s a.. a. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the # year # # the of the of the.. the # # # # # # # #'s a of and be the world.. year.. of time. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: and the world # of year # of a # the, of and, and'a of. the. to to of. the world. a.. the'the the. 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: and # the lot of the world # # # # # # # # # # # #,, the of the year, the world of the. the. -.. the world # year.... s. the.. and the was a world of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: and'to it is a world, the # # s # # # # # # # # # # #. and the'a the world, year #. of the to world. to.. and the. #. the world.. 

SAVED CHECKPOINT @ EPOCH 0
EPOCH 1 COMPLETED @ 12:14 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: the the you hour # is a in the first is, not. and a'to be the. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: the the lot - of the, the,, and'not to be to the. the world. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the though the first # is not to the in the united of not to to the. world # of 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the'a to lot of the is lot time is a to you first is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: the are not not, the the own. the of the.. are not. the. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: the the united of the, the -,. the united's first of. not. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - year, # the, the'the,, the # # s # # ss #. s nuclear. and be the united.'year... days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: the the united'- year # of a in the,, and, and are killed of of the, to to of in the united. the -. the were the the. 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: the # the new of the u # # s, # # s, # # sy,, the, the year, the u of the, the - - year. the u - year. 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: the'to the are a hour in the # # s # # # s, # # sy old # in and the'have the united, year - year of the to united of. -. and they. hour said the united.. 

EPOCH 2 COMPLETED @ 12:38 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: the though the interview # is a in the united was of not. the a. to be the. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: the the lot - of the, the, are the is not to be to the. the world. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the though the united # is not in the to the united of not to to the. united #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is a a lot of the is lot time is a to the first is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: the were not not to the the own. the of the.. are not. the. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: the the u of the, the,, to the u's government of. a. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - year, # the, the, the,, the # # o # # sg # in s nuclear. and be the united -'year... days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: the the first'- old # of also, the,, and, and are a of of the are to than of in the united. a people. the were the the. 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: the # a statement of the u of # s, # # s, # # sy, in the, the year, the u of the, the # - year. the u - year. government.. s. the.. the the said not u of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: the have the the are a interview of the # # s # # # s, # # sy hyun # in said the have have the u - year - year of the to u of to -. the the. official said the u agency said 

EPOCH 3 COMPLETED @ 01:01 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: the though the interview # is the by the first is is not. and a to to be.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: the the new - of people, the, are the is not to be to the. the world. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the though the first # were not in the to the first were not to to the. world.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is a the new of the the new day is a to the first is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: the were not a to the the own, the of the,. are not. the. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: the the first of the, the,, to the u said s largest of is a. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - old, # who, the, the,, the # # g # # sg -, s first, and be the first - # old'cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: the the first # - old #, a, the,, and, and are a people of the in to than of in the world. the people. are were the the. 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: the # a statement for the u'# s in # # o - # # iy, in the, the year, the u of the that the - government -. the u - year. talks.. s. the.. the the said not u of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " have the the are a official in the # # s # # # o, # # iy hyun #, said the have have the government - old - lot of the to u. to -. the the. official said the u agency said 

EPOCH 4 COMPLETED @ 01:25 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: the though the agreement # is not by the government is is not. and a possible. the.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: the the new - of people, the and are the is not to be to the. the world. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the though the two # were expected in the to the new were not to to the. world.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is a the new that the the new government is a to the government department not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: the are not going to the the own, the of the -. are not # the. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: the the united of the, the services, to the government has s largest is is the. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - year, # who of the of the,, the # # g # # ong -, s largest, and be the first government times old and cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: the the first # - old # of the, the,, and, and are no people of the in to lot of in the world of the people and are are the the. 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: the # a statement for the u # # t # # # e - # # oy, in the, the year, the u of the that the - talks lot. the u - year of talks.. s. the.. the the was expected government of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'the the are a official in the # # on, # # eon # # ey hyun #, " the'have the government - old - lot of the to country. to -. " we the official said the u agency. 

EPOCH 5 COMPLETED @ 01:48 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: the if the agreement # is not by it korea is is not. but a possible. be.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: the the new - of people, the products, the is a to be. the. the world. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the though the korea # are expected in the to the number will expected to to the. world.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is not a new that the the new place is a to the government is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: the are not going to get the own, the of the -. are used # the. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: the the new of the, the services, to the world is s largest is is the. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - up - # who of the and the,, the # # g # # ong -, s largest, and be the first market times old station cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: the the first # - old,, the, the,, and, and are no other of the are to lot of. the world of the people and are can the the. 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: the, a new for the u # # t # # # n - # # ey, in the, the year, the united of the that the trade talks lot. the u - party of talks.. s. the.. the the has expected government of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'to the is a agreement for the # # on, # # gon # # ey hyun #, " the had have the government government party - lot of the to country. to.. " we the official said the u agency. 

EPOCH 6 COMPLETED @ 02:12 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: the if the agreement is is not, it korea is is not. so it possible. the.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: the the new - of products, the products. the is a to be. the. the country. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the though the korea # are expected in the to the company are expected to. the. market.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is not a new that the the few place is a. it year is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: the are also available to use the own. the of the.. are available #.. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: the the new of the, the services, to the government is s largest is is the. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - up is # is of the of the,, the # # o # # on, -, s largest, is be the first world times old city cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: the the first, - old,, the, the,, the, and are no other of the are to lot of. the world. the people. are can the the. 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: the, a new for the u # # t for # # n - # # ky, in the, the year, the united of the that the trade talks lot. the country - government. sector.. s. the.. the the has expected government of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'with the is a agreement for the # # on, # # e,, # g, g,, " the had have the government government party - lot, the. u. to.. " we it agreement. the u agency. 

EPOCH 7 COMPLETED @ 02:36 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: the if the agreement is is not, the bank is is not. so it possible. the.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: the the product - of products, food products, the is a to be. the. the country. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the more the bank # are expected in the to the bank will expected to to the. bank.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is not a police that the the police country are a. the police is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: the are also available to use the company, the of the -. are available # the. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: the the financial of the, the services, to the government has s largest is is expected. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - the is # is of the and the,, the # # da, # on, -, s new, is be the world city times old city cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: the the first, - il,, the, the,, the, and are no of of the are to lot of in the u of the and, are can the the trade 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: the, a new for the government # # t in # # h - # # k -, in the, the year, the u of the, the trade talks lot, the u - government. sector.. s. the #. the the has expected government of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'in the was a official in the # # on, # # e,, # g, g #, the the had have the government government party - lot, the into government. to.. the the the official. the u agency. 

EPOCH 8 COMPLETED @ 02:59 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: the if the agreement is is not, it bank is is not. so it possible. the.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: the the product - of products, products products, the is important to be. the. the economy. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the if the bank market have expected, the to the bank will expected to to the. bank.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is not a man that the the man country are a to the taliban is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: the need also available to use the own, the of the -. are expected # be. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: the the financial of the, the services, to the government has s largest is is expected. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - the is # a of the of the space, the # # da, # on, -, s new, is be the world world times old city cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in the first, - il,, the to the 11, the, and are no of of the in to lot of in the u and the and and are can the the - 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim, a new for the government # # t for # # n - # # ky, in the, the year, the country of the that the trade workers lot, the country - government of sector.. s. the health. the the has expected government of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'in the was a official in the # # on, # # e,, # g, g #, the the had have the government government general government lot, the into report. to.. the we the official. the report agency. 

SAVED CHECKPOINT @ EPOCH 8
EPOCH 9 COMPLETED @ 03:23 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: the if the agreement price is not, it bank is is not. so it easier. be.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: and the product range of products, products products, the is also to use. the. the economy. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the though the bank # have expected, the to the bank will expected to to the. bank.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the was not a man that the the man attack is a to it taliban is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: it need also expected to use the own, the of the -. are expected # be. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: in the financial of economic to the services, to the government has s economic is is expected. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - the is # a of the of the space, the # # da, # in, -, s new, is be the world world times old city cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in next end, - il,, the to the 11, the, and are no of of the in to lot of in the national and the media, can can the the - 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim, a government for the government # # t for # # n - # # ky, in the, the year, the government of the that the trade workers lot, the country - government of sector.. s. the health. the the is expected government of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " had in the was no official in the # # on, # # e,, # g # g #, the the had have the government government party government lot, the into office. to.. " we it official at the government agency. 

EPOCH 10 COMPLETED @ 03:46 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if the exchange price is not, it bank is is not. so it easier. be.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: if the product range of products, other products, the is also to use. the. the economy. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the the the export market have expected, the to the bank were expected to to the. bank.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the was not the man that the the man attack on a to the taliban is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: it need also expected to change the own, the of the companies. have expected # be. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: in the financial of financial to the services to to the financial has s financial is is expected. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - in is is a of the of the space, the # # da, # in,,, s new, is be the world world times american world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in last end, - soo,, to to the 11, the, and are no of of the in to lot of in the national and the media, are can the the - 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim, a government for the government # # t for # # n - # # k -, in the, the year, the government of the that the trade workers lot, the government - government of sector.. s. the health. saying the was expected government of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " have in the was no official official the # # on, # # e,, # k, g,, the the had have the phone government government government lot, the into phone. to.. said we the official at the office agency. 

EPOCH 11 COMPLETED @ 04:10 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if the exchange price is not, it bank is is not. so it easier. be.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: you various lot range of products, other products, you is also to use. the. the market. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the the the export price have closed, the, the export were also to to the. bank.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the was not a small that the the man area was a to the accident is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in need also expected to change the own, the of the companies. have expected # be. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: in the financial of financial from the services to to the financial has s web is is expected. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - in is # a of the university the space, the # # da, # in,,, s world, is be the world world times pacific world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in last end, - soo,, the to the 11, the, and were a different of the in to lot of in the national and the media, can can the the - 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim, a high for the government # # t for # # e - # # k -, in january last the year, the government of the that the trade workers lot, the government - government # sector.. s. the health. the the was expected government of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " had in the was no official official the # # on, # # e,, # g, the,, the the didn have the phone - office government lot, the. phone. to.. the the it official at the office agency. 

EPOCH 12 COMPLETED @ 04:33 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if the exchange price is not, it bank is is not. so it..... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: you various lot range of products, other products, the is also to use. the. the market. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the the the export price have closed, the, the export were also to to the. price.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the was difficult a rare that the has german accident on a to it accident is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in also also expected to change the own, the of the companies. are needed # be. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: in the financial of financial from the services to to the financial has s web is is expected. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - in, # a of the university international space, the # # da, # in,,, s world, is be the world world times pacific world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in last end, - soo,, the to the 11, the, and were more different of the in to lot and in the national and the media, can can the the - 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim, a car for the government # # t for # # e - # # k,, in october last a year, a military of the that the - workers lot, the government - government # sector.. s. the health. said the was expected government of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: the have in the was no official office the # # on, # # e,, # g, g,, the the didn have the phone - office government lot, the. phone. to.. the the it official at the office agency. 

EPOCH 13 COMPLETED @ 04:57 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if the exchange is is not, it bank is is not. so it difficult.... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various lot range of products and other products, it is also to use. the. the market. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the the the export price have closed, the, the export were also to to the # price.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the was not a big that the has tourist accident on too to the accident was not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in also also expected to change the own, the of the companies. are needed # be. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: in the financial of financial from the services,, the financial has s web is is used. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - in, # a of the university the university, the # # da, # in,,, s world, is be the world world world pacific world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in last end, - based,, the, the 11, the, and are more of of the in to lot and in the national and the media, can can the the and 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim, a car for the government # # t for # # h - # # g -, in october last the year, the military of the of the - workers lot, the government - government - sector.. s. the transportation. and the was expected number of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: the have in the was a additional office the # # on, # # e - airport # g, the, in the the have have the phone - office office lot, the into office of to.. the the it official at the office agency. 

EPOCH 14 COMPLETED @ 05:21 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if the export is is not, it bank is is not. too it..... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various lot range of products and various products, it is also to use. the. the economy. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: oil the the export price have closed, the, the export were also to. the. price.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the was not a rare that the the soccer accident is too. it accident is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in need also needed to change the own, the of the companies. are needed # the. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: in the financial of financial from the services to, the financial's web is is used. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - in, # a of the university international university, the # # da, # in,,, s world, can be the world world world american world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in last end, - in,, the, the 11, and, and are more of of the in to spaces and in the national and the media, are can in.. 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim, a car for the military # # t for # # e of # # g in, in october last the year, the military of the that the - workers lot, the military - government - sector.. s. the services. according the was expected number of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: the have in the were a emergency office the # # on, # # e,, # g, the, in the the don have the phone - office office lot, the. office. to.. " we it official at the office agency. 

EPOCH 15 COMPLETED @ 05:44 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the the export # is not, it bank is is not. too it..... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various lot range of products and various products, it is also. change. the. the economy. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: oil the the export # have closed, the, the export were also to. the. price.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the was not the crime that the the soccer accident on difficult. it accident is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in also also needed to change the own, the of the companies. are needed # the. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: in the financial of financial from the services,, the financial's web # is being. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the - in, # a of the university international university, the # # da, # in,,, s world, can be the world world world american world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in last end # - soo,, the, the 11, the, and are more, of the in to spaces and in the national and the media, can can in free. 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim, a free for the ministry # # t for # # angw # # g government, in october last the month'the military of the and the - workers lot, the ministry - government - sector.. s. the services. the the was scheduled government of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: the had with the were a emergency office the # # on, # # eg, # g, the office, the the don get the phone - office office lot, the. office. to.. " the the official at the office agency. 

EPOCH 16 COMPLETED @ 06:08 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the the export # is difficult, it bank is is not. too it a.... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various lot range of products and various products, the is needed. change. the. the economy. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: oil the the export # have closed, the, the export were also to. the. price.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is not the crime that the the soccer investigation on difficult. it incident is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in also also needed to change the own, the of the companies. are needed # the. 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial of financial from the services,, the financial's bid is is being. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: the # in, # a of the music international,, the # # k, # in,,, s world, can be the world world world pacific world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in last end,, based,, the, the 11, and, and are more, of the in to spaces and in the media and the media, are can in free and 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim, a free for the military # # t for # # angw government # g government, in october last the month'the military of the and the - services lot, the government - government - sector.. s. the services. the the was free " of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " had with the were a emergency office the # # on, # # e,, # g, the, in the the had get the service - office office lot, the. air. to.. the the it official at the office agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,, # # # # #,,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

SAVED CHECKPOINT @ EPOCH 16
EPOCH 17 COMPLETED @ 06:31 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if the export # is difficult, it bank is is not. not it difficult. the.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various lot range of products and various products, it is needed to change. the. the economy. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: oil as the export # have also, also, it export were also to to the # money.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the'not a hard that the the series area on difficult to it incident is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in also also needed to change the own, the of the companies. are needed # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial of financial available the services,, it financial's bid is is able. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: as - in, # a of the music international,, the # # k, # in,,, s world, can be the world world world american world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end,, in,, the, the 11, and, and are more people of the and to spaces and in the media and the media, are can in free and 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim, a free for the military # # t for # # esw # # g government, in october last a month to the military of the that the - services lot, the government - free - sector.. s. free services. saying the is free " of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " had with the were a emergency office the # # on, # # e,, # g, do,, and it don get a service - store air lot, the into air. to.. " we it official at the office agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,, #, # #, # # # # # # # # # # # #,,, # # # # # #,,,,,,,, #,,,,,, # # # # # # # # # #,,,,, # # 

EPOCH 18 COMPLETED @ 06:55 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if the export # is difficult, it bank is is not. not it difficult. the.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: as various variety range of products and various products, it is also to change to the in the economy. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: oil as the export # were also, the, the export were also to to the # bank # of 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the'not a hard that the the soccer air on difficult to the incident was not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in also also more to change the own, the of the companies that have increasingly # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial of financial from the services, to the financial's battery # is able by 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in - in, # a of the # the,, the # # k, # in,,, s world, can be the world world world american world cup in days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in, end, - soo,, the, the 11, and, and were more people of the in to spaces and in the media and the media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim jong a free for the ministry # # t for # # esw # # g government, in october last a year to a military of the of the - security lot, a government - free - sector., s, free services. saying the was free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " had with the were a emergency office the # # on, # # e -, # g, a, in " more didn use a service - office office lot as a into building into to before, " we it official at the office agency, ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,,,,, #,,,,,, # # # # # # # # # #,,,,, # # 

EPOCH 19 COMPLETED @ 07:18 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the the export # is difficult, it bank of is not. not it difficult. the.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: with various variety range of consumer and various products, the is also to change to the in the economy. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: oil the export export # were also and the to the export were also to to the from bank of of 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the'not a hard that the the soccer air the difficult to the court is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are also expected to change the own, the of the companies that are increasingly # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: in the financial of financial from the services to to the financial's bid # is cut by 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in - in, # a of the # the,, the # # k, # in,,, s world professor can be the world world world american world cup in days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end, - soo,, the, the 11, the, and were more media of the in to spaces and in the national of the media, are can in free and 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim jong a free for the ministry # # t for # # ew # # g government of of october last the year to a government of the of the - security lot, the government - government - security,, s, free services. saying the is free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'with the were a emergency office the # # on, # # eg # # g, g office at a more don use a military - office office lot, the into office into to -, said the the official at the office agency, ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 20 COMPLETED @ 07:42 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the export export # is difficult, it bank is is not. not it difficult. pay.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: with various variety range of consumer and various products, the are needed to change. the. the economy. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: oil export export export # have export and also into the export were also to to the from bank of of 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the'not a hard that the the soccer court the difficult to the court is hard. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are also expected to change the own and the of the companies that are increasingly # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial of financial using the services to to the financial's firm will is bound by 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: as - in, # a of the # international music, the # # k, # in,,, s world, can be the world world world international world cup in days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end, - born,, the, the 11, the, and were more media of the in to spaces and in the media and the media, are can in free shops 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim jong a free for the ministry # # t for # # tw government # g government, for october last a october to a government of free of the - security lot, the government - free - security., s, free services. saying the is free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " had with the were a emergency service the # # on, # # gg, # g, g office at a more don use a shopping - room air lot as a the parking into to -, said the the official at the office agency, ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,, # # # # #,,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 21 COMPLETED @ 08:06 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the export export # occurs difficult, it bank is is not. too it easier. pay.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: with various variety range of products and products products, the is needed to change. the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: oil export export export # are export and closed into the export were also to to the. export #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is so the hard which the the soccer court the difficult to the court is hard. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are also expected to solve the jobs and the of the companies. are increasingly # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial of financial running the services, to the financial's firm # up bound. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: as - je, # who of art stores international music, # # # k, # in,,, s world students can be the world world world china world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - soo,, the, the 11, and, and were more media of people in to spaces and in the media and the media, are can in free shops 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim jong a free for the ministry # # t for # # tw # # g government, for october last a month to a government of free and the - security lot, the government - free - security.. s. a services. saying the is free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " had with the were a emergency service the # # on, # # eon, # g, g office, officials as don get a shopping - store offices lot at a around parking into to.. officials the the official at the office agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,, # # # #,,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 22 COMPLETED @ 08:29 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the export export # occurs difficult, the bank is is not. not it easier. pay.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: with various variety range of products and various products, the are needed to change. the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports export export export # are export and export to the export were also to to the. money of. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is so the demonstration which the the soccer court the difficult to the soccer is hard. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are also likely to solve the own and the of the companies. are increasingly # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: in the financial of financial running the markets,, the financial put s firm will is bound. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: as - in, # a of art # international music, the # # ju, # in,,, s world, can be the world world world international world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - born,, the, the 11, and, and were more media of people, to spaces and in the media and services media, are can in free shops 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim jong a free for the ministry # # t for # # tw government # g government, for october last a october to a security of free and the - security spaces, the public - free - security.. s, a services. saying the is free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " had with the were a emergency office the # # on, # # gon office # g, a office, officials as don get a shopping - store offices garage as a around parking into to.. officials the the official at the office agency, ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,,, # # # #,,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 23 COMPLETED @ 08:53 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the exports export # is difficult, it bank is is not. too it easier. pay.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety range of products and various products, the is needed to change. the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports export export export of are export and export to the export were also to to the. money of. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is impossible the demonstration which the the soccer court the difficult to the court is hard. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are increasingly needed to solve the own and the of the companies. are increasingly # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial of financial cutting the markets,, the financial's new will is bound. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in - in, # a of art # international,, # # # ju, # u,,, s world, can be the world world world china world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - sung,, the, the 11, and, and were more media of people, to spaces and in the media and services media, are can in free and 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim jong a free to the military # # t for # # tw government # g government of of october last a october to a government of free and a - security lot, a public - free - security.. s. a services. saying the is free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " had with the were a emergency office the # # on, # # e -, # g, a office, and more don get a parking - store parking garage, a around parking into to.. " the it official, the office agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,,, # # # #,,,, # # # # # # # # # # # # # # # to to 

EPOCH 24 COMPLETED @ 09:16 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the exports export # is difficult, it bank is is not. too it a. pay.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety range of products and regulations products, the is necessary to change. the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports export exports export of are export and exported, they export were also to to the. money.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: soccer is impossible the demonstration which football the soccer court is difficult to the soccer is hard. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are increasingly likely to solve the companies and the of the companies. are increasingly # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial of financial running the institutions,, the financial's firm will is bound. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in - do, # a of art # international,, # # # bb, # in,,, s world, can be the world world world international world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - sung,, the, the 2005, and, and are more media of the, to spaces and in using media, use media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim jong a free to the ministry # # t for # # tw government # g government of for october last a year to a security of free of a - security lot, public military - government - security.. government. a services. saying the is free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " have with the were a emergency service the # # on, # # e -, # g, do office, officials more don get a parking - parking parking garage, a around parking, to.. ¡ we, official, the office agency, ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,,,, # # #,,,, # # # # # # # # # # # # # # # to to 

SAVED CHECKPOINT @ EPOCH 24
EPOCH 25 COMPLETED @ 09:40 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the exports export contract is difficult, it bank is is not. too it difficult.... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety range of products and regulations products, it is necessary to change. the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports export exports export # were export and also, they export were also to. the. money.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is impossible the demonstration which the the soccer attack is difficult. it court is hard. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are increasingly demanding to solve the companies and how of the companies instead are increasingly # change forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial'financial cutting the services,, the fed could s firm will fired looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # do, # a at art # international,, # # # lt, # u,,, s world, can be the world world world international world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in, end young - born,, the, the 8, and, and were more media of the, to spaces and, using media, in media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free to the military # # t for # # tw government # g government to for october last a year to a use of free that a - security spaces, public public - free - security.. government. a security. saying the is free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'with the were a army service the # # on,'# e -, # g, do office, and as don get a bathroom parking store parking garage, a. parking, to.. " we it official, the office agency, ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,,, # # # #,,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 26 COMPLETED @ 10:03 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the exports export is is not, it bank is is not. too it..... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety # of products and regulations products, it is not to change. the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the export exports export # were export and also to they export also also to. the. us.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is not the warning which the the soccer attack the difficult in it soccer is broken. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: instead are also likely to solve the companies and the of the companies. are increasingly # the forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial'financial cutting the services,, it fed's firm will will looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # do, # a at art # international,, # # # gu, # in,,, s world, can be the world world world international world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end, - born in, the, the 8, and, and were more media of he in to spaces and in the media and use media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim, a free to the military # # t for # # tw government # g - to to october, a year to a use of the that a - security lot, a public - security - security.. government. a security. saying he was free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'with the were a interpreter service the # # on,'# e -, # g, a office, " as don get a parking - room parking garage at a. parking. to.. " the. official. the office agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,,, # # # #,,, # # # # # # # # # # # # # # # to to to 

EPOCH 27 COMPLETED @ 10:27 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if the export # is not, it bank is is not. too it easier. them.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety # of products and regulations products, the is likely to change to the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the export exports export # were exported and also to they export were also to to the. us #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is not the fire which the the soccer attack the difficult to the company is broken. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are also expected to solve the own and the of the companies that are being # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the fed'financial cutting here services cutting to it fed's firm will fired looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: it # do, # a at art # international -, # # # bon, # on,,, s world, can like the world world world international world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end, - born in, the, the 8, when, and were more media of the in to spaces and in the media and in media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim jong a free to the military # # t for # # y - government # g - to for october last a year to a " of a that a - security lot, public public - security - security.. s. a security. saying the signed free " of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'more the were a interpreter service the # # on, # # e -, # g, a office, and as don get a parking - store parking garage as a around parking into to.. " the the official from the office agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,, # # # #,,, # # # # # # # # # # # # # # to to to to 

EPOCH 28 COMPLETED @ 10:51 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is not, it bank is is not. too it difficult. be.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety # of products and regulations products, the is likely to change. the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the though exports export # were exported by dropped to they export were also to. the. value #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is not the fire which the the soccer attack the difficult to the soccer is not. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are also expected to solve the own and the of the companies that are similar # change forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the fed'financial cutting here services, that the fed's sharp will was looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # do, # a at art # international,, the # # mp, # u,,, s world, can be the world world world china world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end, - born in, the, the 8, when, and are more media of the in to spaces and in using media, in media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim jong a free to the military # # t for # # y - # # g - to for october last a year to a " of a that a - security lot, public public - free - security.. government. a security. saying the was free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'more the were a extensive service the # # on, # # e -, # g, a office, and as don get a parking - store parking spaces as a around parking into to.. " the the official from the office agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,, # # # # #,, # # # # # # # # # # # # # # # to to to 

EPOCH 29 COMPLETED @ 11:14 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is not, it bank is is not. too it difficult. them.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety # of products and games products, the is likely to change, the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: the exports exports export # were exported and dropped into they export were also to to the. us #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is not the fire which the the soccer court the difficult to the soccer is blocked. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are also concerned to solve the companies and the of the companies instead are being # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the fed'financial cutting here markets, to the fed's sharp will has looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: it # do, # a at art # international and, the # # ma, # u,,, s world, can be the world world world international international cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - born in, the, the 2005, when, in are more media of the, to spaces and in the media, use media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free for the military # # t for # # y - government # g - to for october last a year to a free of free that a - security lot, public public - free - security.. government. a security. as the signed free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: while'more the were a interpreter service the # # on, # # e -, # g, a office, and as used get a parking - parking parking spaces as a around parking into into.. officials the the official from the office agency, ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,, # # # # #,, # # # # # # # # # # # # # # # # to to 

EPOCH 30 COMPLETED @ 11:38 AM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is not, it bank is is not. too it difficult. them.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety # of products and games products, the is likely to change, the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports export exports export # were exported and exported into they export were also to to the. money.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is not the fire which the the soccer court or difficult in the soccer is blocked. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are also likely to solve the industries and the of the companies instead are similar # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial'financial cutting here markets, that it fed's firm will was looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # do, # a at ice # food food, # # # ma # # u,,, s world students can be the world world world international international cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - born in, the, the 2005, when, and are more media of the in to spaces and in the media and in media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim jong a free to the military # # t for # # yw government # g - to for october last a year to a use of free that a - security lot, public military - security - security., government. a security. as the signed free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: while'more the were a emergency service the # # on, # # e -, # g, a office, and as don get a parking - parking parking spaces as a around parking into into.. officials the it official from the military agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,, # # # # #,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 31 COMPLETED @ 12:01 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is not, it bank is is not. too it difficult. them.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety range of products and games products, the is likely to change, the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports exports exports export of were exported and dropped into they export were also to to the. money.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is not the fire which the the soccer fire against hard in it soccer is hurting. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are also likely to solve the differences and the of the companies instead are being # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial'financial cutting here markets,, it bank slipped s firm will fell looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: it # do, # a at ice # food food, the # # mb, # u,,, s and, can be the world world world international international cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end, - born in, the, the 8, when, and are more media of they, to spaces and in the media, services media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim said a free for the military # # t for # # y - government # g, to for october last a year to a free of free that a - security spaces, public public - security - security., government. a security. saying the signed free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'many the were a army service the # # on,'# e -, # g, a office, and as don get a parking parking parking parking garage as a around parking into just.. " the. official from the office agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,,, # # # #,,,, # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 32 COMPLETED @ 12:25 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is not, it bank is is not. too it difficult.... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety range of products and games products, the is likely to change, the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports exports exports export of were exported and dropped into they export were also to to the. money.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is too the fire which the the soccer fire against difficult in it soccer is hurting. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are also likely to solve the industries and the of the companies instead are being # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial'financial cutting here services,, the bank slipped s firm will fired looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # in, # a at ice # # food, the # # mb, # u,,, s world, can be the world world world japan international cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end, - sung in, the, the 2005, kim, and are more media of people, to spaces and in the media, services media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim said a free for the local # # t for # # ingw government # g to to for october last a year to a use of free that a - security lot, public public - security - security.. government. a security. and the signed free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'many the were much emergency service the # # on,'# e -, # g, a office, and as'get a parking parking parking parking garage as a in parking, just.. officials the the official from the military agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,,,, # # # #,,,, # # # # # # # # # # # # # # # to # 

SAVED CHECKPOINT @ EPOCH 32
EPOCH 33 COMPLETED @ 12:49 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export contract is not, it bank of is not. too it difficult. pay.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety range of products and games products, the is necessary to change, the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports export exports export of were exported and exported into they export were also to to the and money.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is too the fire which the the soccer fire against difficult in the soccer is blocked. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are also concerned to solve the industries and the of the companies instead are being down solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial of financial operating the services,, the bank slipped s firm, fired looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # do, # a at ice # art food, the # # mb, # u,,, s world, can be the world world world international international cup finals days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end,, born in, the, the 2005, kim, in are more media of they, to spaces and in the media, services media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free for the local # # t for # # ew government # g, to for october last a year to a use of free that a - security spaces, public public - security network security., travel. a security. as the asked free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: "'with the were much army service the # # on,'# ej office # g, a office, " almost don move a parking parking parking parking parking as a in parking, just.. " after the official from the office agency, ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,, # # #,,,,,,,,,, #,,,,,,, # # #,, # # # #,,, to to to to 

EPOCH 34 COMPLETED @ 01:12 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export contract is not, it bank is is not. too it difficult. pay.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety range of goods and games products, the is useful to change, the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports export exports export of were exported and also to they export were also to. the. money.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is too the fire which the the soccer fire on difficult in it soccer is blocked. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are demanding concerned to solve the differences and issues of the companies. are concerned # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial of financial cutting here services,, it company waved s fan, fired looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # in, # a at art # international affairs, the # # mb, # fe,,, s world, can be the world world world japan international cup finals days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end,, born,, the, the 2005, kim, in are for media of they, to spaces and in using media, with media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free for security military # # t for # # ew government # g government to for october last a year to a free of free that a - security lots, public public - free network security.. travel. a security. saying the asked scheduled free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " registered with the were much army service the # # on,'# e - office # g, do office, " almost didn move a parking parking parking parking parking as a in parking in just.. " we it official from the office agency, ” # # # # # # # # # # # to to # # # # # # # # # to # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,,, # # #,,,,,,,,,,,,,,,,,, # # to to, # # # #,, to to to to to 

EPOCH 35 COMPLETED @ 01:36 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the exports export # is not, it bank is is not. too it difficult.... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety range of products and games products, the is easy to change, the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: export export exports export # were exported and exported to they export were also to. the. us.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is boring the barrage which the the soccer fire against difficult in they soccer is hurting. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are increasingly concerned to solve the differences and the of the companies. are facing # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial'financial cutting here institutions,, the company waved s fan, fired looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # do with # a at ice # ice design, the # # mp, # fe,,, s world, can be the final world world pacific world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end, - born in, the, the 2005, when, with were as media of he, to spaces and in using media, with media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free for special local # # t for # # t - travel # g - to for october last a year to a " of free that a - security lot, public u - security network security.. travel. a security. saying the signed scheduled free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " registered many the were much army service the # # on,'# e - office # g, do,, " almost don get a parking parking parking parking parking as a in parking. just.. " we. official. the military agency. ” # # # # # # # # # # # # to # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,, # # # #,,,,,,,,,,,,,,,,,, # # # to # # # # # also # # with with with to 

EPOCH 36 COMPLETED @ 01:59 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the exports export # is not, it bank is is not. too it difficult.... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: such various variety range of products and games products million the is easy to change, the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: export export exports export # are exported and exported into they export were also to. the. money #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is boring the recall which the the soccer soccer against difficult in they soccer is worried. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are increasingly concerned to solve the domestic and the of the companies. are concerned # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: up the financial of financial cutting here institutions cutting, the company slipped s fan # enjoyed looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # do with # a at ice # ice food, # # # mp, # que,, play s dormitory students can be the world world world japan english cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end, - born in, the, the 2005, kim, with are many media of he, to spaces and in the media, with media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free for the military # # t for # # tw army # g - to for october last a year to a security of the that a - security lot, public military # security district security.. union. a security. saying the was free free of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " registered many the were much extensive service the # # on'# # on - office # g, tae office, " almost don move a parking parking parking parking garage # a. parking. over.. " ” the official. the military agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,,, # # # #,,,, # # # # # # # # # # # # # # with # # 

EPOCH 37 COMPLETED @ 02:23 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the exports export # is insufficient, it bank of is not. not it difficult for pay.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: it various variety range of products and games products million the is easy to change to the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports export exports export # were exported and exported them they export were also to. the. money #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is boring the crime involving football the soccer defense against difficult in they soccer is worried. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are increasingly concerned to solve the companies and the of the companies instead are suffering # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: as the financial of financial available here institutions,, the company slipped s firm # slipped looking. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: it # do with # a at ice # ice food, # # # mp, # u,, play s dormitory students can be japan world world world japan international cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - old in, the, the 8, kim, and are more media of they, to spaces and in the media, with media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free for the military # # t for # # tw army # g government to for october last a year to a security of the that security - security lot, public military - security - security.. union. a security. saying the was scheduled " of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " registered many the were much unusual service the # # on'# # e - office # g home nearby office, officials almost don move a parking parking parking parking garage # a. parking. move.. officials the. official from the military agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 38 COMPLETED @ 02:46 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is made, it bank is is not. too it difficult. pay.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: such various variety range of products and games products million the is useful to respond to the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports export exports export # were exported along exported into they export were also to. the. money #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is difficult the recall involving football the soccer fire against difficult in it soccer is worried. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are increasingly concerned to solve the industries and the of the companies instead are suffering # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: up the financial of financial operating here institutions,, it bank slipped s fan will soared lining. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: it # ho, # a at ice # ice,, the # # mp, # que,, play s dormitory, can miss the world world world japan international cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - old in, the, the 8, kim, and are more media of people, to spaces and in the media, sites media, were can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free for security military # # t for # # tw army # g army to to october last a year to a security of the that security - security spaces, public security - security - security., offices. security security. saying security asked scheduled " of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " registered soldiers the were almost automatic service the # # on'' # on - office # g, tae office, and almost don move a parking parking parking parking garage, a around parking into move.. officials the the official from the military agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #, # # # # #,,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 39 COMPLETED @ 03:10 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is made, it bank is is not. too it difficult for pay money. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: such various variety range of products such games sales million the is easy to change to the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports exports exports export # were exported along dropped into they export frozen reportedly to. the. money #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is too an fire involving the the soccer fire against difficult in it soccer is worried. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are increasingly concerned to solve the giant and the of the companies that are suffering # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: up wall financial of financial flowing here services,, it company waved s fan, fired lining. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: it # ho, # a at ice # ice food, the # # mp, # que,, play s world, can miss the world international times japan international cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - born in, the, the 8, kim, and were as media of he, to spaces and in the media, in media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free to security military # # t for # # us - army # g government to for october last a october to a security of security that security security security spaces, a security - security - security., offices. security security. saying security asked scheduled " of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: almost registered soldiers the were much extensive checkpoint military # # on,'# on - office # g, a office, officials almost don get a parking parking parking parking garage as a around parking into into.. officials ministry capt official from the military agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 40 COMPLETED @ 03:34 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the exports export - is made, it bank of is not. not it difficult for pay.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: such various variety range of products such games sales million the is easy to respond to the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports exports exports export # were exported along dropped into they export frozen reportedly to. a. frozen.. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is too an fire involving the the soccer soccer against difficult in it soccer is worried. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are thought concerned to solve the giant and the of the companies that are suffering # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: up the financial of financial flowing here services,, the company slipped s fan, fired lining. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # ho, # a at ice # ice food, the # # mp, # que,, play s world professors can miss the world world world japan international cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - old in, the, the 14, when, with were as media of people, to spaces and and television media, services media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free to security military # # t for # # usw army # g army to of october last a year to a security of security that security security security lot, a central # security district security.'offices. security security. saying security asked scheduled " of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " had soldiers the were much automatic checkpoint military # # on'' # onon office # g, wide office, and almost don get a parking parking parking parking garage to a around parking into into.. " said it official office capitol military agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #, # # # # #,,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

SAVED CHECKPOINT @ EPOCH 40
EPOCH 41 COMPLETED @ 03:57 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is made, it bank of is not. not it difficult for... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: such various variety range of products and games sales million the is easy to respond to the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports exports exports export # were exported along dropped into they export frozen reportedly to. the. frozen #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: they is annoying an fire involving the the soccer fire against difficult in it soccer is worried. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are increasingly concerned to solve the giant and the of the companies. are suffering # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: up rates financial of financial available here institutions,, it company waved s sharp, proved lining. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # ho, # a at ice # ice food, the # # mp, # que,, play s world students can miss the world world world japan international cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - old in, the, the 14, kim, with were as media of he, to spaces and in the media, with media, were can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free to security military # # t for # # tw army # g - to to october last a year to a security of " that security security security garage, a national # security district security (, union. security security. quoting the asked scheduled " of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " registered many the were almost extensive service military # # on'# # on - office # g home sa office, officials almost don move a parking parking parking buildings garage # a around parking into into.. officials said the official office the military agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,, # # # #,,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 42 COMPLETED @ 04:21 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is made, it bank of is not. not it difficult for... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: such various variety range of products such games products million it is easy to respond to the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports exports exports export # were exported along stored into they export had reportedly to. a. frozen #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: they is difficult an fire involving the the soccer fire against difficult in it soccer is worried. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in have thought concerned to solve the giant and the of the companies. have suffering # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: up numbers financial of financial available here services,, it company slipped s fan, slipped lining. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # do with # a at ice # ice food, the # # mp, # que,, play s world students can be japan world world times japan international cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - old in, not, the 14, kim, in are many media of they, to spaces and in and media, sites media, are can in free in 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim jong a free to security military # # t in # # us - army # g - to of october last a year to a security of the that security security security lot, security central # security district security.. union. security security. quoting security asked scheduled " of of 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " registered many the were almost additional checkpoint military # # on'' # on - office # g, sa office, officials almost didn get a parking parking parking sites garage, a around parking into into.. officials ministry hall official from the media agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #,,, # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 43 COMPLETED @ 04:45 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is not, it bank is is not. too it difficult for... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: such various variety range of products such games sales million the also easy to respond to the. the games. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports export exports export # were exported and stored to they export had reportedly to. a. frozen #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: they is boring an fire involving the the soccer fire against difficult in it soccer is worried. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in have considered concerned to solve the giant and the of the companies. are suffering # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: up market financial of financial available here institutions,, it company shakes s fan, slipped lining. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # ho with # a at ice # energy food, the # # mp, # que,, play s world students can be the world world times japan english cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - old in, not, the 24, kim, and are many media of they, to spaces and and the media, in media, are can in free time 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim tae a free for security military # # t, # # us - army # g - to of october last a year to a security of " that security - security lots. a central # security district security.. offices. security security. saying security asked scheduled " of general 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " contracted soldiers the were almost unusual service military # # on,'# on - office # g, sa office, officials almost don move a parking parking parking sites garage # a into parking into move.. officials according hall official from the media agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # #, # # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 44 COMPLETED @ 05:08 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is not, it bank is is not. not it difficult for pay.. 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: such various variety range of products such games sales million the is useful to change to the. the recession. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: export export exports export # were exported along stored off they export had reportedly to. the. nation #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is annoying a recall involving the the soccer fire against difficult in it soccer is worried. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in have considered concerned to solve the giant and the of the companies. are similar # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: up financial financial of financial available here services,, it company shoots s deleted, slipped lining. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # do with # a at ice # ice,, the # # mp, # que,, play s world, can not the world world world japan english cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end young - born in, the, the 24, kim, and are many media of they, to spaces and and the media, in media, are can in free time 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim said a free in security military # # t, # # us - army # g - to in october last a year to a " of the - security - security garage. a national # security district security.. union. security security. quoting the asked scheduled " of general 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " registered more the were almost additional service the # # on, # # on - office # g, sa office, officials almost don get a parking parking store parking garage # a on parking. over.. said said. official office the media agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 45 COMPLETED @ 05:32 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it the exports export # is not, it bank is is not. not it difficult.... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: individual various variety range of products, games sales million the also useful to change to the. the game. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: export export exports export # were exported along replaced to they export had reportedly to. the. money #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is annoying a soccer involving the football soccer fire is difficult in it soccer is worried. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are considered concerned to solve the giant and the of the companies. are engaging # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: up financial financial of financial available key services,, the company shakes s fan, slipped lining. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: in # ho with # a at ice # ice,, the # # mp, # que,, play s world students can not the world world world japan english cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end, - old in, the, the 24, kim, with are many media of they, to spaces and and the media and with media, are can in free time 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim said a free for local military # # t, # # us - army # g security to to october last a year to a security of the, security - security facilities, a national # security district security.. office. security security. quoting the asked scheduled " of general 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " registered many the were much unusual service military # # on,'# on - office # g, sa office, officials almost don get a parking parking bathroom parking garage # the in parking. over.. said said media official. the media agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

EPOCH 46 COMPLETED @ 05:55 PM 

SENTENCE: 수출 # # 계약을 체결 # # 해도 은행 문 # # 턱 # # 이 높아 자금 마련 # # 이 쉽지 않다.
TRANSLATION: it if exports export # is insufficient, it bank is is not. not it difficult.... 

SENTENCE: 다양한 제품 # # 군과 다각 # # 화된 시장이 있어 경기 변동 # # 에 대응 # # 하기도 수월 # # 하다.
TRANSLATION: such various variety range of products such games sales million the is easy to respond to the. the game. 

SENTENCE: 수출 # # 물 # # 품을 제조 # # 하여 선 # # 적을 마 # # 쳐 # # 도 수출 # # 대 # # 금 회수 # # 까지 또 자금 # # 이 묶 # # 인다.
TRANSLATION: exports exports exports export # were exported along plunged them they export were reportedly to. the. banks #. 

SENTENCE: 축구 # # 에서 수비 # # 가 불안 # # 하면 제대로 된 공격이 어려워 # # 지는 현상 # # 과 마찬가지다.
TRANSLATION: the is hurting an fire involving the the soccer fire can difficult in it soccer is worried. the. 

SENTENCE: 움직임이 둔 # # 한 대기업 # # 을 대신 # # 해 발 # # 빠르게 고민을 해결해 주기도 한다.
TRANSLATION: in are considered concerned to solve the giant and the of the companies. are facing # solve forward 

SENTENCE: 여기에 금융 # # 기관의 대출 # # 금 회수 # # 까지 더해 # # 지면 기업의 존 # # 립 자체가 흔들 # # 린다.
TRANSLATION: up financial financial of financial available here institutions,, the company slipped s sales will slipped lining. 

SENTENCE: 김상 # # 만 덕 # # 성 # # 여대 국제 # # 통상 # # 학과 교수 요즘 들어 2002 한일 # # 월드컵 # # 이 그립 # # 다.
TRANSLATION: it # gu with # a at ice # ice food, the # # mp, # u,, play s world students can miss the world world world japan world cup. days. 

SENTENCE: 사실 2016년 9월 # # 28 # # 일 김영 # # 란 # # 법이 시행 # # 되기 전까지 언론 # # 인들은 자신이 출입 # # 하는 기관 # # 이나 지방자치단체 등이 설치한 주차장 # # 을 무료로 이용하는 경우가 많았다.
TRANSLATION: in september end, - mi in, not, the 24, kim, with are many media of they, to spaces and and the media, games media, are are in free period 

SENTENCE: 김씨는 자신이 사무 # # 국장 # # 인 비 # # 영 # # 리 민간 # # 단체 공공 # # 개혁 # # 시민 # # 연합 을 통해 지난해 10월 양평 # # 군 # # 청에 무료 정기 # # 주차 # # 차량 정보 # # 공개 청구 # # 를 했다.
TRANSLATION: kim said a free for local military # # t for # # us - army # g government to of october last a year'a security of security, security - security spaces, public national # security district security.. mission. security security. quoting security asked scheduled " of general 

SENTENCE: 이 언론 # # 사의 관계자는 양평 # # 군 # # 청 근처에 사무실 # # 이 있어서 등록 # # 했는데, 얼마 전 사무실 # # 을 옮기 # # 고 나서는 거의 군 # # 청 주차장 # # 을 이용 # # 하지 않는다 고 했다.
TRANSLATION: " had many the were almost unusual building military # # on'' # on - office # g home nearby office, officials almost don get a parking parking parking sites garage # the on parking into into.. officials ministry media official from the media agency. ” # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # # 

